Book咗聽日紋身但師傅唔應機

收訂果陣話會紋之前2日俾draft我 之後就冇催過佢 咁我expect星期五有都唔過分已經等到今日先問一句
好啦然後俾完圖之後就冇應過機
雖然個圖都唔使點改 但我連聽日去邊紋都未知...

唉 follow咗佢好耐 最近先的起心肝搵佢紋第一個紋身有種貼錢買難受的感覺...

紋曬身知咩事啦

垃圾MK先紋身

你咩年代既人
2021年仲覺得紋身=Mk ？

有J絲打？

你好慘
唔好話紋身呢啲跟一世嘅嘢
上網買嘢都會expect個店主有啲交帶啦

記律部隊個個都紋身

冇丁巴打

好奇冇丁巴做乜要紋身？

尤其我係第一次 個心仲囉囉攣

近日有感好多野唔做 可能好快冇機會做

但佢連喺邊度紋都無同你講咁好笑？
佢係咪expect你聽日夠鐘會自己上去搵佢

係

邊間呀

開名啦屌

女仔就諗清楚先啦 唔知你有冇男朋友，如果無將來男朋友可能都會介意。

有雷射 唔係大幅度怕咩

連登毒撚唔比人紋身嫁
最好個個瘦到成排骨咁
油頭同成面暗瘡

唔係好大咋 細細個係背脊

咁希望你開心，快啲搵到個紋身師啦

陣間佢望到po幫我紋到好樣衰就仆街

開佢名啦

紋左未

比左錢？未比咪搵第二個
呢啲人係懶有性格架啦，實際上只係一個垃圾mk

做紋身師傅好撚正，個frd講一邊紋一邊撩條女個閪，差啲食撚埋🤪🤪🤪 仲有錢賺

紋左條頸，做唔到紀律部隊

紋到未？

邊區？開名

咁你有幾可見到唔mk普通人同毒撚會紋身

咩年代 毒撚都會紋動漫上身

樓豬紋咗未

有冇條女相先，紋身紋到有快餐

咁樓主紋左未？

條女既圖呢

咁爽

想知多啲

個師傅邊到做,我又幫手

土瓜灣 自己搵

咁癲紋咩紋到可以撩閪

Mini?

會介意中意極有限

唔係咁開心呀？

由背脊變左屎忽位 條友大撚把女食每次都紋勁撚耐，都唔知紋身定扑嘢，好葡萄

大撚把人紋身，思想好撚封閉

成日都食到？
可唔可以透露少少佢姓咩 等我叫條女小心啲佢好似有啲想紋身

唔係條條女肯啦，聽佢地講最尾淨係幫條大波妹奶閪，可惜有仔食唔到 不便透露，行有行規，不過佢地電話好撚多女嘅相睇

師傅邊到返工，我黎幫手

有冇咁筍呀，紋邊度先㗎